你老母臭閪1010

我屌爆你老母 0.02mbps下載
你cs 夠薑答我正常？

人不要面

為求上網手動較3G是否可悲

已著草 轉左會去3 連3都好過1010

我都宜家都唔知點解可以收咁貴